今日喺稅務大樓嘅張小姐，對唔住

我唔知道你家庭背景係點，有冇外國護照。

你有自由去工作，青少年都有自由去遊行。

除非你有令地球停轉嘅能力，或者寫包單，他日你仔女遇到人權問題，你唔會為佢哋伸出援手，咁我就為你開路，俾你做好你會計師嘅專業。

如果你仔女有份出嚟遊行接放工，唔知你又會點諗呢？

丫幾撚大條道理wo

根據《公安條例》第18條，「非法集結」的定義是凡有3人或多於3人集結在一起，作擾亂秩序的行為或作帶有威嚇、侮辱或挑撥的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕集結者會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上行為激使其他人破壞社會安寧，即屬非法集結。一經定罪可判處監禁5年。

睇無綫你就唔好學人搞咁多野啦

知己知彼。唔知啲人接收緊咩，點說服佢地？

你又知我有冇睇其他台？

你繼續做車手啦